「反送中」我為香港，我post咗相去微博

唔知可以維持幾耐

裝睡的人叫不醒，巴打小心。

見過唔小支那人都反共，但一提香港班人就民族主義上身。

英雄巴打 通過左之後 你會被人清算

bro 報平安